富途員工爆料資料直上公安局

有員工TG爆料 資料會送上大陸公安
有裝富途牛牛要小心 會紀錄你資料 相薄 位置身份證 再sd比大陸公安局
俑金低因為要吸你資料
手機有富途唔好帶埋出去發夢

Source

所有大陸 App 都有危機
可惜既係我之前搭地鐵見過 full gear 人士用wechat 傾計

Tg谷爆 show埋員工證
唔想自爆同爆埋果位員工
富途申請戶口果時會拎你身份證資料
總之用富途牛牛要小心

其實依家好多公司都有server 上大陸

大陸app預左
用iPhone is ok

妖才搞完致富搞富途？

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

我IPhone + 富途
照計唔驚

強烈恥笑

小心為上 盡量唔好帶牛牛出去發夢
佢地已經有身份證資料

試過富途比人刪comment

致富
佢哋d董事連登仔黎

政府好多project outsource 俾大陸
你估你哋啲個人資料冇直上上面？

圖？

啱啱del左 del埋右

喺分身手機dl返嗰陣佢一定要我授權佢

勁仆街

點解用iphone 就唔驚？真心求教

屌，醒啲啦tg唔撚用，location唔撚熄